如果你住係LA嘅，就入黎啦

入面全部都係LA嘅留學生或在職人士

歡迎你地加入

利申： 求職jj 係alhambra 生存緊